資助自資學位，咁算係資助定自資?

R撚哂頭
咁資助左自資學位，有啲自資學位仲平過八大
咁自資學位係咪應該叫資助學位